Monsieur Gabelle was de Postmaster en enkele andere belasting beoefent verenigd; hij had come out met geweldige obsequiousness te helpen op dit punt te onderzoeken en had het onderzocht door de gordijnen van zijn arm in een officiële manier.
